無畏恐懼，光復元朗 7/27

我知道，上環、港島、五大訴求先係主線
但是，面對恐懼，你選擇退縮
將來，就要面對更多的恐懼和暴力

就算唔可以一勞永逸，這都要做
因為這是展示我們作為人、作為香港人既態度

推

失焦又好，點都好，肯搞就一定去